【遊戲．直播】Warhammer: End Times - Vermintide

踏入充滿期待既 2018 年
依舊如我尋找好玩既遊戲
為人生增添幾分刺激與樂趣
呢幾日我會分享好幾款未來主打既新遊戲，有重播都唔好錯過！

直播:

Warhammer: End Times - Vermintide

"eXpedition" Discord 語音群:

1